嘈完交和好左之後 都唔係好想再同條女講野

尋晚同條女嘈完
雖然之後都傾掂數 冇事
但係唔知點解到依加都唔係好想理佢
冇辦法調節自己
做唔到呢頭互屌完一獲
轉個頭又可以開開心心咁當冇事
但我仲係好愛佢 唔想分手
有冇巴打試過

可能就係因為冇和好右先會咁

冇 冇女

有咩事就坦誠相對再講過啦 如果你真係愛佢嘅話

嘈交既時候係咁話感受唔到我愛佢....
我真係唔知點好

因為Long d呀嘛

打錯

繼續唔好理佢 一個人仲好啦
唔洗煩咁多

你點估到

真係？

係

我都係 一樣

係咪你條女

我都係
男友嬲左我
我好愛佢 次次我都會哄返佢

Same

其實出面好多選擇. 有無考慮分開下

No 佢日本人黎

咦hi

我果個都唔識中文架